點解我部電話禁極刀無反應

搵把刀劈落去就會有反應

留名睇新會員

甘寧把刀換做鐵碎牙贏唔贏到禁極刀

新既神兵

Thx 依加用得返

咩事？

仲未有gif

( Show Blocked User - 裝絲娜沖涼茶 )

睇見個名就火滾

刀你老母

留名待笑

好多新會員

笑撚死

我刀你老母
禁你老母
都同撳識唔識打呀

刀你老母閪

新會然

佢打錯字喎

留名睇新會員 目測已經有2個

你地講緊咩？做咩個個唔屌錯字
e加打mk字都冇人屌

以前係高登中過伏

好多新會然

留名睇新會員撚返舊會員轉頭

釣新會員有咩咁好玩

都幾好玩架

連登d mk壯大就係冇人屌囉

睇黎巴打都係最近一兩年上高/連登 年經都未見過

如果要屌實屌埋你一份

啱

必殺技

成班垃圾新會員

留名睇好多新會員

真係好多新會員

上左好多年

e加都唔比打

直必大戰老屎忽

無撚聊

乜撚野e加？我中文拎a加呀
電話禁極刀都唔唔識重咁多野講，重話上左好多年
識唔識斜恩？
識唔識腦魔？
識唔識小美麗？
識唔識修道船？
識唔識女夜鬼？
知唔知bubugi?

冇gif?

係而家呀屌你老母
字都未識打就死出連登啦
又要屌人結果自己都打錯字

( Show Blocked User - 裝絲娜沖涼茶 )
又係裝人沖涼茶條撚樣

要屌實屌撚柒你個仆街mk仔
最大聲又係你
最無資格出聲都係你

loop咁多次都仲有人中伏

我刀系

刀你老母呀柒頭

我以前都係打e加

死啦,我08年開始有高登account都唔識,我又係新會然呀?

根本打e加冇問題

嘻嘻

呀叔我幾廿歲人由細到大都講e加既

好博學識咁多野

高質post釣晒啲新會員出黎

曲到圓

好多個難分真與假

不如你唔好再回post啦

起碼唔洗繼續柒落去

我信有d野越辯越明既

岩

舊會員好威
水已出